喺深圳隔離左十四日，今日終於可以出街食探魚

好彩我有遠見返左大陸
留喺香港想坐低食飯都冇

圖都無張